小米10 Pro用家討論

大家對呢部手機有咩睇法呢?

支那機冇人用

咁曱甴呢?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌劉穎匡
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

佢又話出屏下鏡頭

支那系統不了

最愛小米, 旗艦系列同紅米系列分別鮮明, 各有千秋
小米OS設計真係差D, 劣咗D

721

831

支那狗死全家

賣埋資料都仲要幾千蚊，on99

手足，下次記得用返不推文回覆

依家要 4999 人仔.......可以唔洗討論...

貴
1分鐘破2億 咪又係計埋預售

小米10 pro今代唔錯,但太貴 12+256gb 5499人仔=$61xx港幣.
samsung s20有可能都係$6xxx起

一部機都4-5千, 1分鐘破2億有幾難

垃圾撚人先用嘅垃圾。。。

下次記得用返不推文回覆，唔好推上去

太貴

拉

電子垃圾 唔洗討論